林家謙贏係因為上次903畀姜濤贏咗 今次網民決定大反擊

推家謙上去

證明Viu真係一人一票
多謝Viu

家謙嬲係因為網民擺咗上枱
我估

林家謙證明咗好音樂即使冇marketing都係會有人欣賞

只可以講姜濤輸得好
如果唔係真係好難落台

真AR
係自己地方攞獎畀人覺得做馬

你估廢老台9推亞太區乜乜柒柒咩

真